會員#27451未來撚啊廢12小時內過百次推本人舊post上水

只準五毛關愛鳩洗版，不許會員呀廢回post.

五毛關愛鳩啦？你班五毛同事唔含你撚啦？

不得不說 關蛇講出黎堅係諷刺